14年敢為學生企出黎既你地 今次敢唔敢為香港再企出黎抗爭！

頭先係隔離post重溫咗當年14既新聞，到今時今日仲會為當日既香港人感到驕傲，睇到眼濕濕
當日我地會為下一代而企係最前面大嗌保護學生 保護學生
咁今次會唔會為香港 為9/6既被捕既年輕一輩而再企出黎呢？
佢哋仲細但都明白是非黑白，企出黎抗爭
你呢？
5年前被保護既你地又有冇傳承到香港人既精神呢？

12:00開始

自己屋企 自己守護
為我地追求既嘢抗爭到底！

Sor 係11:56開始